連仔好嘢上得返

其實，最好嘅攻擊時間唔係應該喺街度行緊，活動進行緊令我哋唔知有咩突發情況？
第一波攻擊只係熱身，諗定資訊後路

光復香港，時代革命

推

終於上翻了

今天不是end game 中環見

開心，希望今日唔好再出事

上得快, 仲要好快!
睇嚟連登既IT能力係相當強!

上得返

轉頭見

reddit and twitter

連仔好嘢，有無得二次課金

多謝連仔

好波

屌你老母 白色恐怖對真香港人係無用的

呢個仆街政府以為出埋啲仆街手段就可以令到人唔上街，屌你啦

辛苦曬連仔

光復香港 時代革命

Reddit 變左紅
用twitter 穩陣啲